MJ同KOBE有無試過揹著成隊垃圾入conference finals?

占皇萬歲

東岸一樣垃圾

我地牙占又贏

08年既湖人算唔算

無mj既公牛都打入第二輪

多謝泡泡龍啦

東岸conference finals都拎嚟j…占迷係咪智障

只係雙核都拎到back to back championship 算係唔錯

有mj拎兩次三連霸

onj。騎咁既配置都話係垃圾

東岸有邊隊配置可以同騎士比

Agger.. 揹住西書入final就真係勁啦

iverson 當年帶住班二線兵入finals

明明係柒嘢都可以燒埋mj嗰淡 將柒事包裝成一個超越mj嘅point，占迷都可算係籃球界方唐鏡。

Ok u win
利申：騎迷

Love

樓主係咪想講07年騎呀？

有K love 都叫垃圾隊

今年如果入到决賽，係占皇第幾個亞軍？

第6個 總亞軍波神

佢有傷就話隊波少個star先輸波
佢無傷就話佢垃圾
係要吹到佢地件queen james帶隊點勁點勁

正式登基啦

吾皇占

客觀分析，帶隊入唔到 playoff 真係好難計 star

然後 牙占 輸比湧/塞=占皇儘左力，隊友垃圾，he deserve better ,猗唔配有占皇。

救命，吾皇成隊波咁撚勁都話垃圾

喂隊波爆晒cap 架喎
垃圾都咁貴？

佢地失明架，講閪咩

當年唔係Pippen 發脾四贏撚埋添啦

死好彩溜馬打唔爆佢
之後速龍私家雞笑住嬴
黎緊睇下龍蝦班後生怕唔怕佢, 不過今年應該都要交學費

最後去finals 又輸到碌柒咁頭dup dup 話成隊都係垃圾

你拎AI同LBJ隊友比就知咩係垃圾

利申吾皇今年隊波西起上黎同01 76一樣垃圾

冇mvp都唔計
詹狗從來都係單核

Decision 3

好撚慘
之前 LOVE 救世又無人理 , 又係吾皇威能囉
唔怪得佢都打到short short 地

最後都係亞軍王 占

07-08 lakers

東岸冠軍>總冠軍

垃圾得過AI隊76人?

KD : 多謝手足

唔撚識用人又過鳩人垃圾

Dirk > MJ > KOBE > LBJ

mj決賽對手－全部亞軍
lbj決賽對手－5個冠軍3個亞軍

lbj決賽對手更強！

🤪🤪🤪🤪🤪

樓主對比嘅層次極高